人生交差點 人生規劃求意見

我可以選擇出黎做
1）全職+pt 讀書(本科相關但未必係最心儀 為完成碩士）
2）去外國重新讀architecture （好撚想做）
3）做多2年野先再去外國

大家覺得我應該點揀

1）就未必學到野
2）就可能讀唔掂番香港就食屎
3）就可能已經比社會同化冇動力再去

求意見

🙇🏻🙇🏻🙇🏻

你咁撚想做
如果負擔得起咪(2)囉

好羨慕你
我u grad就要養家還錢
根本無得諗其他

比我就去外國讀archit
不過讀完返黎唔知仲多唔多野做

2
無壓力無負擔嘅 難得有樣好撚想做嘅嘢咪去做

我上年同你情況一樣，
我想出國但又怕讀唔好
最後因爲整唔哂本pofo 見唔成master

今年出左黎做野
感覺已經無哂團火 變左番工工具

2）番黎就2x尾仲有請？

因為master呢排要開始報 快D報

28好後生啫
又唔做空姐選港女 對年紀要求無咁執著
想做就想啦 等3/40歲想讀番轉行仲難啦

屋企負擔到 但我知我都係不孝子 好任性

既然無負擔就去做啦
唔做第時只有後悔

本身都係讀design 唔太算轉行 但去完exchange 發覺世界好大 好想留下自己既作品係地球上呀

第1個唔洗諗
因為通常我就睇下自己工作之後
決定投身的行業 而去選擇讀的master 有利升職
但你剛剛u grad唔洗急於去讀先 工作幾年睇下自己發展成點先

你3個choices
有两個最終係去外國讀
可以見到你都偏向去外國讀
但第三個choice只會令你磨滅初心
工作幾年 你可能搵唔番當初既熱誠

小小愚見

多謝鼓勵 希望可以

啫係淨番 2 同 3

一係我照報先 收我就立刻去
唔收就下年再報

原來未收
咁你梗係報咗先啦！！！
有offer再考慮啦
不過我係你 屋企又負擔到
諗唔到有咩原因唔讀
但你讀咗就要堅持唔好半途放棄！！
加油啦 相信你咁熱愛呢樣野 一定讀到
希望今年順利收你啦

係呀
多謝你打咁多字鼓勵我
我其實都有信心
我有偷偷地過界玩過比賽贏左第二

多謝咁多位 我安心睡了

見瞓唔著咪打下字
其實我都係讀design
不過我就無你咁有熱誠了
乜柒比賽都無參加過

恭喜你搵到自己目標 唔似我
都無乜夢想 甚至一樣好撚想做嘅事
加油